香港人感受到未 ....

話法治已死或者言過其實，但話法治正在死亡，一定無錯

未審先判? 法官郭啟安准許控方以「暴徒」稱呼「被告」

言論自由：你依家仲可以係網上鬧政府，只係政府未 yook 呢部份

依家慢慢收緊新聞自由，新聞自由一死，言論自由好快收皮

大家 zoom out and see the big picture ....

感受到野獸般嘅政權未？

一直都知，共產黨本性

諷刺嘅係歐盟 appreciate 中共嘅統治方式 ....

知唔知點解咁多政權親共 ....

唔只係因為錢，而係羨慕中共嘅統治手段 ....